［隊長lin頭賽季報銷］2017-2018 NBA賽季討論區（6）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

繼續睇癲狗咬波

河仔守牙波

g持pb守爆牙波

下一個到你

禾實守死牙波啦

instagram好撚獨

咬到隻波入廠換番隊長出黎

我湖搞乜撚。。。正選出到on99咁 出魯蛋做乜尻

對完pb要對河仔
諗起都攰

唔獨冇正選
重有kazuma 係後面

格芬 腳軟？

要入20分

1/11 笑撚死人

河仔防守同pb差好遠 壓力都少d

bg

佢幾歲？
開始腳軟好正常
太體能波

giffin比3個夾仲上

26定唔知27

仲要手短要跳高人多D

每節五分其實唔難嘅新kd

咁差唔多要收皮

河仔守波都堅嫁
腳步快
又勤力

重有大把潛能
單換pg

Daj 9 板

在騎士對陣凱爾特人的常規賽揭幕戰上，騎士球星LbJ的Nike球衣慘遭撕裂。

據NBA記者Darren Rovell報道，NBA將拍賣這件球衣，所有收益將用以颶風賑災工作。截至目前，出價達到了10040美元，競價截止期為10月27日。

垃圾Nike 爛衫都賣

講真 對kuzma期望大過ig 起身

有錢賺到進

嘿嘿

MJ都做唔到咁「自律」啦
講就咁講，咪又係單節爆十幾分

我都係 究竟邊個會期待ig多過kuzma

咁都有得cap水

Griffin

膠中之膠

屌條條lin都lag

咪撚再key波啦屌

潛艇打緊乜鳩

睇黎佢先係冇左cp3嘅苦主

ig fans 其實唔期望你進步得好快 但都唔知你打緊乜柒 又毒咗

兩隊炒夠未

阿fred精神面貌不錯

Bust Brown都刷到場均20
何況我潮新KD呢
一陣狂轟40就Bin晒全部人C

笑死 係都要自已運

關鳩事
佢一直都咁膠

Griffin唔好當自己係波叔好不好?

有 魔術手強森

做乜鳩全隊都牛油手

駁唔到

Bg真毒瘤

Sor9我錯

洛杉磯之戰好撚核突 兩隊on99

Lance 打得超好，又守到bg

屌你bg, 同r洲佬打pnr好過啦

出kuzma未

Bg球霸

開盤
究竟潛力王同波會有幾多分

我剩係想睇pb撚ball
其他人打到咁屎

成日唔肯放個波俾r洲佬

湖人成隊都好weak,每一方面都weak 🙄
得罪講句，weak到令人心疼

25分都比多

好中意pb 同DAJ

cp3 走好撚開心

證明自己啦Daj

妹芬好垃圾

球霸所有波要經佢手

後kobe時代 屌你老母用kuzma做核啦

Lou will痴撚線

會俾ball老豆詐型

兩隊都打得好嘔心

留意到Griffin幾下懶型

芬妹河仔係到個陣係到就唔控波
完全證明左邊個先係大飛大佬

我湖話ig係非賣品 無人買就真

Ball layup 炒粉

波仔

兩對打街場咁樣 , 淨係睇PB 撚 BALL算了

腳軟

R洲佬

河仔佢就比波

Son this is nba

睇到早餐都想嘔番出黎 冇戰術鳩打狂炒

牙波老豆 今晚要上推特了

波仔為大家帶嚟少少歡樂啫，聽日一認真就炒人三十分啦

芬妹下盤搞乜
係咪跟左wu c fu

Pb對我個仔係侮辱

又燈左tim

都未係西書守你都搞到咁

一陣吹個仔病咗

kcp傷咗？

不過講真,睇格芬d動作已經知佢想點 好容易睇穿

都未對上Fox, 咁快詐病？

嘩屌我睇緊乜撚

禁賽

文件仲話比bg 打c

笑片

河仔

嘩呢下鬥鳩傳想點呀......

diu

學界c grade 4強

12-0

clown fiesta....

頭先果幾個來回係學界D3水平

兩隊係度刷TO

Bogut應該打到想喊
打完騎士勇士要打呢隊湖

馬刺勇士：我地出2陣會炒對面幾多下啦

lou 唔望鐘

華哥見到會點

兄弟

佢自己揀
有馬刺又唔去

是但啦，聽日SURE WIN

唉 我湖輸少當贏 lopez會唔會想翻籃網

Ball單節0分

樂視個兩件係咪湖迷黎
D精味腥到

下年選秀有乜好野比湖人揀

呢啲波要有啦呀波仔...唉呀

啱啱醫生話我眼生左cancer....我驚睇落去個腦都會...
Fucking clown fiesta

精神狀態太差

咁快要j下年新秀了

無

下年湖人好似冇PICK

前場大年

打到咁
重要西岸晚晚對怪獸

幫人tank

昨日網 今天湖

不如ig仲有價好賣 真心好行唔送

我唔Mind

pick1 76 2-6塞
其他都係76

太陽同湖爭包尾

個時可以trade pg又唔trade

當年KOBE仔就係喺呢啲時候企出嚟，呢啲咪就係球王囉

湖個pick 中no.2-5要送俾人綠軍

IG都企緊出黎

屌 如果太陽都贏唔到 我湖死咗佢

河仔以為自己係波叔咩咁樣放籃

企出黎7

但佢年年都會贏一場勇士證明自己唔係辣殺,出年draft個勁人就可以爭冠

啱啱轉番出Desktop做野,做乜無啦啦有cookies monster係度講野?

當nyk死架

trade左pick比人?

第二節
Ingram 2分
Ball 0分 0助攻
點搞

成班友連傳波都鄧下鄧下咁。😨

意粉今場都好西下

俾我就繼續效pb撚9佢
完封波

Kuzma打返正波就摺左

屌牙
文件河唔出R周佬

ball有4個籃板架

但係網隊最傳得波嗰個

SHIT

對面要對正選
你估preseason

後kobe時代既湖 你叫我期待邊個

牙fred

湖人真係亂鳩咁簽人
簽咗堆回塘嘅人
搞到啲新秀出場壓縮

人地木狼都開始有起色 潮人

lin

牙fred獨力

木狼咩人湖咩人

又話一節5分其實唔難

NBA逼害

俾佢無限開火啦

湖人沉沒了

唔講咁多 我湖加油 撐一世了

肥tom

癲狗

當我冇講過

pb

PB真係好癲

Kuzma好慘

靚blk

木狼謝夫鐵尋日先俾二年級生撚完

牙ball係板凳應該嚇到賴曬屎

湖pick親高順位個d無貨交

PB 頭先果下好靚， fake 曬， 輕鬆上籃

比佢打返正選啦，佢就真係可以20ppg啦

個頭入完波番黎就blk

撚到d潮人縮入去

鐵爺一個交易價值已經夠換兩隊湖人番黎

攻守一體 奧拉祖雲隻狗

Ball:爸爸nba好恐怖

木狼今年4巨頭牙點比牙

走左可能會有
睇下少煮點

呢頭入完轉頭回防扣殺

解放pb

Pb:上黎呀 ball都揸爆你

癲狗好型

爸爸我唔打了

當你發現pb 已經係全場打得最好果個
真係唔知笑唔笑好

dlo 琴日30分 回來吧 用ig換

剩係今場做癲狗fans

點解唔笑
湖人咁好笑

洛城規矩:投降輸一半

對面係波同潛力王就一定要笑

阿波點解要避戰PB

當daj死嫁？

打完會直接入廠

艇終於出返啖氣

加油呀PB,快D打柒BALL

唔好笑我湖ok？ 屌佢好了

其實PB不嬲都唔失禮既...

笑話龍虎榜(一直更新)
1. 大腸
2. 猢

3. 謝夫鐵

3. NYK

兩隊射波差到咁 今晚冇30個板 唔收貨

殺狗焉用牛刀
何況我湖慈悲，唔興殺生

pb我覺得勁添

進攻都算係神經刀 但防守不嬲交足貨

Walton應該理解唔到randle既世界

衝 衝 同衝

嚇到牙波瀨屎

pb 一守牙波就醒哂咁

DAJ

進攻組織呢兩年進步唔少

點解當年我個腦唔係裝係呢個人個身到

學阿星如仔咗咁縮下縮下咪贏

要求唔多 比翻dlo我

DAJ 12 REB WTF？

留意到一堆反潮既柒頭不斷咀咒
連個天都幫埋佢地
搞到我潮打到咁差

兩隊狂炒梗係多板

第二節 有排刷

都未夠k love黎
人地單場32籃板

雙20

癲狗air wide open 3

以前有哈登 而家有R洲佬 其實主力防守都已經夠玩

其實意粉有無入過波

拜錯神
全部起返身

0.垃圾塞

唔緊要
打死ball就得

讚下佢就燈左

Ar ball 唔mark冇心機射了

意大利仔廢到

人嚟落閘放狗
ball仔今次冇了

基本 進攻唔望佢 防守先睇

仲有30+pts

第一場就俾人捉住交學費

法國短手真係阻頭阻勢

牙波出佢就出

dlo我求你回來吧

Bg俾返個波r洲佬得唔得

岩開始睇呢場，想睇兩隊控衛

湖廢到連連燈仔出盡奶力燈都搞唔掂

入番wideopen比你睇

你班撚屌

呢場好彩pb咋kawhi守我驚你以後唔想打

ball選擇拉隊友都唔回防

0分0助攻5板 魔術手數據

我想睇r洲佬表演
Bg死球霸

相比這場勝負 BALL扶起隊友更值得注意
#BALL爸不代表他
#曼巴精神

ball 打後場都有5個板，打前鋒咪...

湖得Fred打得叫好啲
其他

DAJ數據咋下

說好的清泉呢

一番去又對pb
唔番好過

佢老豆無挑釁可愛同波波

得傳快攻有d睇頭
一落陣地0存在感

打騎我皇御駕親征守

Ingram打緊乜撚野
快攻一揪三
kuzma 1打3又射得入

波波: 呢Team人個個差唔多, 守邊個好

HBK式讚揚

都挑釁唔到

Diu ,league pass 慢過letv 成分鐘
又無letv咁清

講真,PB守先恐怖過可愛守
PB個種癲狗守法真係好恐怖
可愛係技術型守波斯文好多

同我地個垃圾後備有得比

可愛係有冇挑釁
只要pop落order就守死個仆街
基石就係例子

黑暗兵法黎

機械人

技術流下下偷波對自信打擊重大

其實Ingram 係咪廢, 點解個個FF佢係KD 2世

正常唔係邊有人俾錢睇電視

身型似 完

猢自己ff咋

都係瘦

Beverley智力食身位

唔洗加個咪字

招呼完ball到IG

兩大癲狗同場 一早就放Brewer落黎鬥咬啦

league pass都要俾錢喎...

係咪睇緊zip腳新rule?

其實ig draft 個陣評價都唔係咁差
係一入nba 自動收板

League pass全部有得睇,LETV要俾佢揀過呀

佢好似覺得自己今年可以20ppg
同屆Jaylen Brown 就真係好sharp, 有all-star 相

波仔唔係吹到好勁架咩，搞咩仲未入到波

13分鐘0分
#勁過jordan

遲D等我同哥哥一齊打湖人

意粉仔執包袱走啦

手長腳長就話next KD
就泥半場 5分都未拿到

球爸出聲未

又燈...

終於入

波仔黎料

入波啦

好慢 射又射唔入

ball 終於入

同屆murray都勁過佢
第一場16分

屌你個新kd

一向就睇電視質素好過league pass架啦
你係有俾
但D電視台俾得仲多咁自然要保護下佢地架啦

即刻俾人偷

Pb:有分破我處

DAJ 完場會唔會30板

19歲JORDAN NBA零數據
19歲BALL NBA地標5板

見到踩油以為佢會入樽

如果大家都咁9可能會有

粉妹轉左行

阿Ball 好柒

挑戰50

睇落快艇冇左波叔影響唔太大
但火箭冇人同波叔夾pick and roll, 佢既發揮少左，不過可能同佢傷傷地有關

波哥好撚慘 第一埸就要對個癲佬

好似睇緊學界咁

係呢到個個都屌到芬妹化

睇直播又真係唔係咁差姐 18分

對面廢咋

咁都過唔到
點打西書我皇淫klay

如果唔係letv 就黎執，一定買letv

佢老豆攞黎衰

潛力湖咁撚廢嫁

唔知係佢勁定係對面廢

唔key波更好

下？
好撚柒喎
係三分幾準

對面廢應該佔左8成

年年猢都講到啲新仔曉飛架啦
Fred Dlo Randle IG
之前連t black都j過

波叔換乘半隊咁濟
格分而家黎打入去，明明上兩季仲外面遊走鳩射

咁岩入番pb r洲佬都算識make play 咋
唔係你要睇bg 河仔key ball

打我皇包你落地獄
#NBA方丈

家陣芬妹KEY BALL最多

屌你老味INSTAGRAM！

咪撚再比我見到佢3分線等波

BALL一早認做占迷啦
做FANS

佢兩父子都成日刷我皇鞋 點會

冇人想睇河仔呀屌

Ball爭1個助攻就向三雙邁進一大步

打左半場20分嘅一半都未到

但波縮個位又R周佬叫頂到下
仲要多左意粉同一堆後備
其實未必話影響好大真係

有波縮咪又係碌撚咁
依家咪幾好

我覺得勁左 後備又deep左

洩氣的BALL

文件完全唔用dekker
dekker d智力走位一定好夾歐洲佬

波叔打快太哂

感覺未將rj佬威力發揮到最大

今年league pass 有冇改善

快船無cp3影響最大係關鍵時間囉

咁就洩氣我驚你提早退休

甲甲係咪可以上水

場場都係

好想要佢球衣

Ball又潛力, Ingram又係潛力

睇落佢仲未講應個節奏

湖人post成班迷羅傻閪

成隊湖人，暫時冇一個睇到有希望

組織水平接近，又唔洗咁多CAP，仲可以補swingman
啫喱西爺爺又贏

可以有咩改善

咁如果郁dj / 格分 換到呢d人都會勁左ga，波叔係到咁耐一直入唔到小前

潛到海底

我覺得有

利申:上年買LETV,今年回歸LP

人地murray daj 個啲潛力潛到出黎啦都

佢歐洲打果陣射波都ok準下 等佢適應下射波應該會有改善

佢話一節拎5分,4節就20分,too ez

郁DJ肯定唔會

黃子華：唔潛肯定冇，但潛左都未必有

河神play of the game

R 洲佬慘到要走位

潛力咁易搵就叫蒲力啦

Ball只要隊多幾分過富既10+3+1應該唔難

咁易俾你搵到就唔叫潛能，叫浮能啦

假傳真上籃

河仔成功比ball拎到第1個ast

Ar ball今場專心籃板

牙豬打後備喎 點比

打正選都咁9

ingram咁打咪岩囉,唔好一味上,突破分下波,人地先難MARK你

利申: 仙道教既

無咁大壓力可以搵位入

起手廿次

新kd 只要個波到手就瘋狂iso

竟然拿做後備的富比

打後備仲要有傷 咁都有得比

LOPEZ last shot搞啲咁嘅嘢真係好難唔笑喎

阿波變左中鋒？

曼巴精神你識條鐵
唔敢出手啫係認輸牙

Seattle時代KD上身

新rondo

KD真係有廿分呢

記得季前呢度有個湖瘋狂吹奏lopez
又話top5 c又盛

Ingram 又話拎20分唔難

體諒下籃零王啦

仆街4個人睇佢舞足20秒

感覺kenzuma要多啲球權

屌 有人話Lopez進攻勁過細gasol

Lopez今場打得好差 wide open 3炒左好多球

阿波得分同分波有難度

緊係要係最易嘅防守籃板度擦數據

ben simmons 有仙道感覺

波爸:控制籃板球的人，就能控制整個比賽

中鋒po 有人提hoford 同lopez 第一中鋒添

留意到呢到d 清成日借d 耳反禾湖

邊有人反
係恥笑

個班傻閪真係

仙道進攻勁好多, 仙道初中已經攞50分

Al hoford 東岸第一c都合理

randle 打波真係冇乜智商

我又點會一百步笑五十步

Walton:可唔可以外掛我個腦落去

當白邊死既

8 reb
J唔j好

無特登
Ingram叫新KD 又係magic johnson開個頭要佢 20ppg 唔係我地作
Ball爸吹到咁大 第一場正式nba緊係好大期望啦

意粉今場真係

Simmons ncaa都四十幾分啦

牙波入得3分

驚！ 湖人球帝首秀三分遠超二連MVP

射又冇
低位又冇
防守又易foul
Key波又冇

似阿牧下話

3分8板1助攻，完美全能表現

防守就不嬲冇既

意粉有態的話

應該領先20分以上了

有得J緊係J喇

離3雙重有8分2板9助

留力下半場

Magic累死ingram啦,無啦啦俾呢D壓力佢,依家咪一拎波DUP低個頭去攻囉,D timing都錯撚晒

Ben Simmons 第一場都係得18分10板

只要下半場...............

新kd想j都無得j

射波都冇
睇唔到佢仲有咩貨賣

呢隊湖弱到唔好意思恥笑佢地

球權係就終於俾足佢
但又加多加鳩UP咩20分係咪玩鳩佢

岩牙
你都唔會笑d弱智仔啦

佢地廢得黎好有自信架

一場論
而家咁睇 湖入playoff機會如何

猢po暴動中

0

唔包艇都偷笑啦

一場都唔駛打就知係0啦

抽波仔

有大腸

下半場
阿波將會統治比賽

刀話決賽系76F4對牙波同新KD

零

過到pb先啦

on9

同紐 太陽差唔多

都勁過垃圾塞

yes 牙

公平D講呢一場都係牙波正式帶領湖人返回紫金王朝既第一場姐

希望牙波生性 出嚟面對pb
等pb可以撚下牙波

daj 半場16 籃板

垃圾塞技術性調整姐
訓係度都入playoff啦

留力咋

米系 下半場就系禾波ge showtime

牙ben想入黎搞事？

上面班人吾sick波

仙道射波好準

都唔知班湖狗點解之前可以話今季可以爭PO
笑撚死人

安爺爺講埋曬d風涼說話

現役講打法方面最似其實算係登登
雖則樣貌球風都完全相反

B lo第一c牙
睇住黎啦

半場更衣室幫一幫我湖

都聽左幾年嫁啦

難聽啲講

我狼入先都未到湖人入

上季佢地都係咁講
話有冠軍教練Walton帶領會重返光榮
最後咪又係tank

上季LAKERS開季好撚勁架,到最後.....

以為自己捧緊洛杉磯火花掛

意粉有咩用

好BALL

後場交俾芬妹

意粉佬

5成勝率，J到爆

Ball 2助攻

Pb顏射

不了
得垃圾塞0-2

R洲佬學識打刷鞋波了

r洲佬黎nba就無曬射波

同一下P & R 彈地波,就睇得出歐洲佬同BALL既分別

instagram廢到

R洲佬都打唔入

其實點解daj 唔學下沉底步

慢慢黎啦
今場可以鳩射

instagram係咪冇錢食飯 成個非洲飢民咁

daj 輕鬆20板

佢練好罰球夠做真正第一中瘋啦

仲話新kd

會唔會上到30板

可能要20ppg先有飯食

芬妹

B lopez d數據都幾重水份

Instagram真係好撚廢呀屌

鼓佬好似搞點了

芬妹唔爭食真係冇咩問題

唔係咁易架

慶祝唔回防等DJ執屎

今場打得差姐 平時進攻唔差既 係防守放題姐

preseason好左好多啦

芬妹要射3分仲打key
唔搶板了

讓左個比短手弱智仔
加返個比佢

聽聞Drummond都練好罰球了

沉底步唔係夠mass夠高就得?

佢d進攻好易上廿分
但對隊波冇咩幫助
唔識講
怪怪地

暴龍芬差2個就double double

仲有三分

攞埋佢
然後俾DAJ刷

咪姐係艾榮lor

一眉就真
榮縮爆分好多時贏架

然唔到波囉 你睇上年佢打網就知 就算30+都冇用

潮已經叫左五個TO
仲有18分鐘剩

咁易練到dh 做左第一中鋒啦

波今日打成點

自己stat好靚
但隊波會好柒

攞完雙雙就到大三元啦 船長阿芬

後LBJ時代榮縮爆分幾時贏啊

就快三雙

真係練好架 有冇睇佢波架

新KD 比DAJ 撞到系咁

whiteside？

一射就要射到肯炒為止
唔會睇下時機

練好左啦

一眉爆分係贏到波囉
表弟爆就真係唔算好贏到波

無懷疑鼓佬
只係想佢被heck 三子要練到罰球唔易姐

屌你短手芬

垃圾芬又黎料

咁數據仲邊到會靚
講佢佢數據靚個陣係多數都OK
反而一眉個D就真係有D搞笑

咁撚鐘意key

屌好撚on9

on9 仔bg

立即打個2+1

屌每一節起碼一次來回派膠

係鬼
一眉爆分成鳩日贏唔到就真
HUPU D人都成鳩日抽鳩佢空砍群主

Howard

笑撚到我DAJ個傳波

大飛毒瘤
短手芬
意粉

wonder woman

佢兩個都一擔擔其實

自然反應 接到波要即刻俾大佬

真係好撚鳩

短手芬即刻變MJ
michael jackson

唔算啦

真係好自然比個有空位既人

唔係個個都睇得咁快

意粉俾你地DIU醒左

影多D啦

呢個現象
內線跨張好多

B lo呢節射左幾多十球

rj 佬係咪仲未被接納，好似成日都唔想比波佢帶

ingram咁樣射法,廿分真係唔難囉,不過命中率可能得20%

miss左添

你當佢新仔睇其實咁係好合理

難左俾人屌先拎個波黎,可能佢太斯文

牙波老豆講ga

冇波掂都6ast
有波不得了

得10%都要射啦 個頭先話完每節5分ez

3分8板4助
好勁呀

阿芬妹唔好成日KEY波
同佢打多幾次P&R好撚過啦

Cp3都禁唔住芬妹
R洲佬英文都唔識
係慘d

因為內線要球權唔worth

表弟砍20分 Daj 砍20分

一定係daj 有用d
唔關防守事

講緊係你傳得比Daj 佢多數係easy basket

好容易就完結一個進攻回合，大家又省力

但你表弟用一個單打起碼用8秒

波縮走左 諗住有得控 點知

而家外線主導嘛
內線爆分都好難救到外線大爆炸
只係內線黎講AD已經算係好救到隊波架啦

笑死 搵唔到人交波
格得咁靚都無用

留意到top5 c得3成命中

咁咪即係所有單打都應該廢除

爭D唔記得LAKERS有BOGUT

邊關事
你放daj去玩單騎mode咪一樣係垃圾

依家內線步法太差喇
低位單打要硬bump幾十下
唔得smooth

主因係近年內線得分向外發展，以前內線在PAINT AREA得分，攞到2-30分對面冇得唔夾擊，一夾外面空就分波，對成隊波有好大作用。

而家由其係表弟，攞分有3-4成來自3分，就算幾準都係1ON1咁守，對隊波拉空位作用唔大，除非隊波有個打CUT IN好勁的人/戰術，咁先有用，但呢D人唔多。

Daj 30板未

重點係內線得分效率對比依家D外線真係唔夠高
除非你下下AND 1囉

芬妹真係連基本概念都冇
自己帶波自己落位打low post
其實傳一下再走位會輕鬆一百倍
學界都唔會咁啦

先廿一個
仲要炒成廿分都應該難D

IG ON9仔呀

係咪白癡 搶自己友波

病發

啱啱太子又守得幾好

芬妹表示 無左波叔緊係自己控埋波啦

曼巴精神

換走bg 啦 上哂腦

俾波縮HOLD左咁耐終有得HOLD
成個痴漢病發咁

真心要打low post佢自己key上前場無乜意思

面框單打可以，背框唔抵
睇你技巧
jokic 可以，因為佢背框都做到組織
mb可以，因為佢背框好快傳返出黎，1-2秒，佢咁勁係因為佢一覺得唔得就會即刻交返個波PG

我覺得一個越接近完美既體系，只會係不斷面框，pick，cut in
咁進攻係簡單好多

當然打下士氣波背框硬屌無壞

唔明點解打nba呢d概念都冇

ball 運氣好d 多幾個助攻
班隊友真係好鳩

Wesley johnson都打爆潮人

佢話我夜晚打2K係咁打無問題

邊有3-4成咁誇 3分佔3成都冇

由三分線控入去打low post 笑左

堅係準左咁喎,以為佢PRESEASON屎忽撞棍

on9有睇波？ 係半場已經帶緊

佢單騎mode 緊係垃圾
但如果佢入勇士一定好過cousin入勇士

傳到位 都唔入
點有助攻

睇佢老豆幾時叫人trade走自己個仔

其他人要等佢射完先有波掂

猢人希望 BI 2/12
我屌

佢當撚自己係我皇咁打

sor 囉

未見過人咁打波
革命派

咁個個球員同隊既配置唔同 當然daj係比較岩大部份既隊
但邊有得咁比較

兩隊波完全唔同級數,湖人打第三節未快艇個陣就可能贏

點會trade 湖就算唔打得 都仲好有商業價值 fat fat

佢昨日射21球，有9球係3分

Gay

IG第四節入12分就搞掂

都唔知傳比邊個先會入

禾有女 吾似U

除左勇騎仲有邊隊同我湖同級先

新KD

in 牙fred we 7

成班都好閪真係

個+/- 快艇全隊10幾20得河仔1

Fred算打得最好

雖然ball1/6
但佢由守轉攻做得幾好
創造左幾多機會
但隊友唔爭氣

呢個真係唔可以怪佢
對面r洲輕鬆6ast
牙波d隊友

屌你，2k話河仔80 rating架

我覺得得NANCE係正常人

對住PB冇哂方法

R周佬D傳波高佢一班啦

河仔咁場唔算差啦

Michael Beasley 傷左

第四節啦 ball take over未

當我無講過

R洲佬入我刺不得了

d floater好鳩
已經9中1

Daj成為首位為快艇效力達到10個賽季的球員

呢2隊波做乜9
又派膠

第五節上力

湖人班球員集體體型好似成支竹咁，成班呀飄咁。
傳波個個鄧下先傳，有時又唔知傳去邊😕

Ball仔已經打卡收工了

原來已經贏緊26分

Reed又執到好野

29分鐘3分
後kobe第一人

球爸：呢場唔計

Ball 爸點同記者解釋 屌7 Ingram?

成班賤種笑鳩我湖新世代
今場技術性調整啫

好犀利呀
有3分

30分

等睇BALL爸講乜九

身體差

上季起熱火唔錯

不過R周佬都仲好似未跟得上個節奏咁

屌個個都等緊波爸發言

大細daj

屌鳩PB九十年代防守

新KD 8分

多過牙波

Ball爸：訓左冇睇 發生咩事

仲少過上年場均得分

唔計
因為唔係對我皇

熱身姐

早知去大飛 輕鬆10+助攻
一樣喺LA

屌隊友太廢搞到ball仔無空間發揮

大飛點pick到牙ball

Ball爸: Give me a real KD teammate

CLippers已收工

Kd:不了

Dekker要垃圾時間先出咁慘

準備睇ball老豆解釋

Ennis咁好用都第四節先出

IG十分了

睇一睇 芬妹下場對太陽 可以繼續練控波帶落low post打曬

最好解釋係留力打爆LBJ

bg 原地自轉

想知HBK睇錯人會點

會叫人繼續俾機會啊？定借d意唔再提

新kd 連歐洲佬都爆唔入仲好意思話唔止74 rating

12了

廿分根本容咩易

點解垃圾時間,大飛班正選仲要打

怕倒水掛

刷數據

岩岩10 0run

垃圾時間照出就得

佢病發起上嚟真係無人能敵

芬妹又可以出後手
返去睇片打飛機

享受波叔不在的時光

等kd無20分

佢唔柒番場勁睇黎都唔識醒

數據咁好刷你唔係唔刷呀

其實keep住都柒
係佢自己唔覺

文件好波

柒得黎炒廿分點會覺

牙波開發左搶籃板球

佢不知幾享受

係今場

希望76人拎到潮pick

咩都做唔到咪執下板

咁佢柒得黎都過半命中29分12板

遲d 開發埋block shot, 取替LBJ chase down block

湖人實在太廢搞到佢自我感覺相當良好

比左塞喎唔係咩

Randle想後手過pb
笑撚死

開發瘋狂籃板手徽章

點解要收埋ar ball

河仔wide wide open 都炒

今場啲人9到

DAJ入哂罰球笑得燦爛到呢

好悶 湖人同太陽邊隊勁D

牙波今日著咩鞋?

個腦好番

聽日睇鬥tank

波縮走左

DAJ leading league free throw%

咁嘅表現應該係361

阿Ben

河爸領先緊咁多仲放咁多主力到臨尾3分鐘

打殘呀ball嘅信心

啱啱一野可以倒成十分喎

冇黑氣石阻住晒 笑得幾燦爛

河爸過往玩開倒水 驚咗

上次對馬刺笑到我想死

真正倒水嗰個走咗

Harell 上年係Rocket都好似試過打正選

依家最垃圾時間先有得出

去左木箭

佢同dekker都係
跟著文件佬算佢黑仔

dekker都係垃圾時間先出

今日邊隊主場？

河仔玩咗廿幾分鐘先得2分2助攻

今年大把人又點同
WSJ都回春點會唔用

未俾左，要睇結果

11中1

收一收gananananari啦

見一次笑一次

同ball差唔多啫

第一次對pb表示敬意

Instagram: 下場拎28分拉返勻咪得

猢post繼續迷ball

射丫屌你老母！射啦仆街！屌！

D. Russell 30分 - Ball 3 分

原來潛艇近6次開季打湖剩係贏今次

first game ok la
比beverly招呼都幾難頂

上年係幾時

我講上次打係幾時打

3分ball

邊到有得買Nike 幫melo出個件hoodie

大家覺得雷霆打成點

其實今場算係咁

第一場，對癲狗

係比隊友浪費左d 助攻機會

夾d正常人助攻已唔止4個

返火箭啦dekker

咁廢都J到

又係隊友廢
如果隊友命中100%就好

快攻好好j
陣地 未夾到
打強隊就知陣地練成點

事實
之前幾頁都有人講呢個point

啲隊友唔係正常人咁係咩人

當年少煮IG咪一樣咁J

開季第一場就打湖好似好耐之前

瞓咗無睇，想知新Steve Blake，呀唔係，係新Jason Kidd炒咗對面幾多分？

冇真kd 唔計

又唔可以怪哂波仔
不過佢可以進取d 過左pick幾乎一定係搵人傳

少煮ppg都叫雙位數牙

佢今場啲命中

我玩2K都係咁刷Assist

馬刺個啲全部被遺棄
咪又係打到曉飛
賴啦你

過左pick先傳已經超進取
大把波過半場就傳之後企埋一邊

等睇hbk打飛機

作為一個PG有9個籃板球好勁

比人撞兩撞咩信心都無哂仲邊敢射

波今季大唔大機會個位數ppg

交俾ball爸解釋

場場俾人重點招呼嘅
有機會

5+10+15

一開波第一球就撞 真係撞散左ball個信心

癲狗追住阿波黎屌

輕鬆打
經常淨係跑2/3個場體力留得好好

下場對太陽 唔驚

正路無

得分手段少
得分企圖心都唔夠

唔緊要 Ingram上年都係

陣地MELO單打加PG單打加西書單打
已經應付到常規賽九成對手

收皮啦垃圾刺
如果波波黎湖人教 打得好過你地牙

過完半場 主動d key波啦
雖然班撚屌瘋狂iso

咁多一年約 應該瘋狂刷數據

新kd以為自己係kobe

波仔已經吾皇級數, 輸波賴隊友, 全部都係隊友o既錯

怕什麼有ball爸出聲力撐

Run快攻走得勁慢

Run 半場又唔走位

打撚

當初唔trade羅網應該進攻會多野睇好多

但防守on99999999

Kcp 未出

呢條友一定會狂刷

少煮係咪笑緊

見佢第一節係咁跑幫人pick等人走位
但係冇乜邊個理佢

依家真係好撚期待今年少煮會係咩數據表現

ig 條撚屌真係 比反湖笑
45度拎波拍到出三分線 再自己iso 失波
真係狗黎

牙波係弱化版rr9

Ar ball -14

20+5+5

Lin頭報銷 無人同少煮爭波打 睇住Ball囝黎笑

其他人都係觀眾嚟
個個等睇佢柒

防守由鳩佢啦
始終唔係playoff 球隊（今場防守好過上年少少）

係進攻搞撚到咁

少左個on9仔同佢爭球權 起碼20+啦

呢個真

安爺爺又贏

一節拎5分唔難

冇防守既rr9

做左咁多年湖狗 呢兩年想轉會 巴打有咩心水

返工無睇潮人
波做乜得3分4助8板？ bust

弱化版r洲佬就真

btw，聽日有太陽幫潮人起機

湧士

20ppg EZ

網 太陽 清泉

三分BALL

撐曼聯，閪人撐閪隊

網冇lin唔睇了
聽日太腸對猢就知食物鏈最底層係邊個

Kd表示認同

唔睇足波 NBA有無第二隊閪隊

Pb都過唔到重想挑我皇咖哩機番去同爸爸含啦

Nyk

因為波仔比狗咬提早打卡收工

要留力對太腸證明自己

屌你老母紐約人搞乜雪鳩willy

牙波:爸爸佢地夾埋蝦禾 劇本唔係甘寫架

潮人係咪今年無PICK？

大腸tank心咁重
垃圾版高比又無防守
阿波

無啊

猢如果輸埋俾太腸 d fans會唔會跳樓

牙波聽日搵大腸做肉便器

火箭

大腸贏=輸播

狠狠地發洩

太陽讓湖人3分

咁快開?

PB更衣室外大喊：太弱了，和我對位我會撕裂他

westbrook 對住癲狗pb 都拎40分
可想而知阿Ball差幾多皮

讓多8個板

見到樓住就好傷感

樓豬*

據NBA記者Arash Markazi‏報道，PB在走進更衣室的過程中說道：「漂亮的勝利！弱逼一個，別讓那個弱逼和我對位。」

咁搵個mvp 同rookie 比又唔公平左d 既

黎牛仔睇dirk同dsj 有冇興趣

算啦 我會健康歸來

真係好撚癲

一開波波都未掂就撞兩野

佢老豆拎黎比先

@ArashMarkazi
Patrick Beverly as he walked into the locker room: "Fucking win. Weak ass motherfuckers. Don't put that mother fucker on me."
牙波俾人響更衣室恥笑 😭

揾西書同個新仔比

牙Ball刀系mvp

好仆街

抵比人笑

明明有球過左draw埋罰波都兩球炒哂

黎緊大把大鎖招呼佢

大家都係MVP

後生仔比人笑吓先會進步

好想知波仔係心入面有冇係咁屌柒佢老豆

笑撚死真係 癲狗今場真係好波

想當年係nyk幾戰成名，連唔睇玩具既同學都打晒j，係死肥仔唔抵得人，好好合作肯定唔會落得如此下場

下年PG仲會唔會過湖

我諗佢自己都預左

波爸:今場我叫仔仔留手比下面啲前輩下場先係真正既開始

賽前造太多新聞，吹到天花龍鳳，
佢自己本人都有D期待同個超級新人對位，點知。。。同現實不符囉

如果有闘心既話

SL MVP > MVP
認同請分享

乜撚野死肥仔呀

新人對住癲狗膽細D腳都顫

條友唔知會唔會俾人笑笑下有返D鬥心
睇佢打波好似無咩熱情咁

佢啲火俾老豆burn out哂啦

毒撚係咁架啦

有跟開都知佢唔會講呢d野

有場SL 好數據輸波佢都屌話PG要帶隊贏波，數據靚係無用

成場波個樣都好無奈咁
可能因為比佢老豆擺上檯

不了，係雷妹下妹下射三分都拎28分大炒對手

老豆搵錢，個仔將來先有得享福

我唔信大腸會tank足82場 可能聽日突然會有想然既決心呢

做得猢 rookies一係比人J上天一係就屌到開花，壓力好大

佢地似想阿哥搵錢細佬享福
Lamelo

season opener比人炒48分，下場打猢肯定想贏

今季我哋冇諗過tank

贏一場 其他輸哂照tank 你吹咩

你地認真打既話我覺得勝面會大過湖

都要係外圍揾下錢

呢樣真

猢前世得罪你地啲咩
連bust兩隻

想當年某人被冠已"被選中的人"、"皇"

如果潮pick到booker會j到點？

個個我皇咁第一季有貨賣咩
大部分都柒碌下先啦

New kobe

體育版d記者d中文真係好撚垃圾

屌好開心

芬蘭司機幾好，不過佢得分太依賴make play同3分。

不成大器，我估係7'0 ryan咁上下上限

Luke Walton：今天比賽的噓聲是我們應得的

Ball bi有咩得罪猢人
Bust都仲要pick人

陪我睇雀

新一季 有黃蜂球迷未

你仲打緊可能有

都唔係
新秀季有貨賣都唔少人
最近有城城
遠啲有
Td lbj wall irving kd Yao a米
大鯊魚 pau

明明咩同我皇curry對位 d說話全部都係佢老豆講，跟本成班人就take it serious 入哂lonzo ball數

不過睇得出佢慣左唔care，eq都幾高癲狗仲好笑，唔講以為佢對位lonzo拎廿幾分十幾助屌打對面，點知

我又唔覺癲狗好笑喎,勁有90年代FEEL

利申: 係Rockets時勁撚憎佢

多謝佢老豆咩牙波

有無暴龍芬顏樽打爆表弟gif比我地開心下

Wall rookie year麻麻咋喎

近年最勁係Griffin同Lillard

成個痴線佬咁，個rookie都廢事理佢，佢仲要好似d毒撚追住d女咁狗沖

好撚笑 夾埋老豆一個扮癲一個扮乖靠新聞搏上位唔使付出代價牙 個d話咩佢老豆鳩up唔關牙ball事既唔係真係咁天真下話

ball 個樣
屌我想打波啊

冇話唔關牙波事，只係覺得你地對呢d gimmick太認真，牙波根本冇乜所謂咁認真只會幫佢老豆愈黎愈紅

笑撚死

牙波有冇所謂我就唔知
我淨係知同佢對位個d都好有所謂
咁大個出名機會擺係到

點知下場連我大腸都輸

牙波幾時教訓吾皇

on9仔 打得長就岩咩 嘻

hehe

人地話冇攞幾廿分十幾assist就吾是打爆牙
吾皇快啲對ball打爆牙ball
急不及待想玩玩了

牙波係占士fans喎

大腸 邊個同阿波對位
booker？

“My favorite player was LeBron growing up,” Ball said. “But, I mean, [Michael Jordan] does have a point. Championships do mean a lot. But it’s tough. I mean, I’m a Laker, so I want to go with Kobe, but I’ve been saying LeBron my whole life, so I’m going to go with LeBron.”

我相信牙波好樂意比占士school佢應該會好開心

不了 留番牙波俾Rose證明自己 禾想同新kd玩下

josh jackson打唔打

聽日都有幾場好睇
76人對賽
猗對鹿
湧對塘鵝(唔知雙塔打唔打得爆湧呢
大腸對猢(呢場唔洗講啦

foj彩你都傻，對潮依d魚腩輪休好過

咁快想去拉籠占士
好想入騎咁

雙塔隊戰術=屎

華哥去都教 都好撚過gary

牙波應該就算打黃蜂都好多人睇

吸引收視
波爸又撚

鹿好撚悶喎

無愛真係唔好睇
又無parker

燒鵝個雙塔戰術=當表弟jokic咁玩

但其他球員係唔走位睇表弟3分線開始打iso

Por仔好撚tough

無限球權下睇好佢今季有25+10

聽日76開唔開到齋

勁呀真係

不過體力好似唔夠全場咁打

你覺得佢覺得自己有無限開火權咩

等睇榮少撚死澳洲食屎狗

打到喘哂氣

又打歐錦賽今日又守melo

39min啊大佬

都係橙 打到死都然唔到波

咁打捱唔捱到all star 都聽問題

最衰都係melo做毒瘤啦

今日，我湖第四節D人走到空晒

OKC

驚咩
最緊要搵到錢

留名聽日睇鐵爺打爆rr9

有咩melo都然唔到啦

G一定出現

俾埋大帝囉
一陣又痾屎唔出賴地硬

巴克利：76人會打進季後賽，我保證，保證！

又燈

健康既話

76輸俾塞好正常

扑臭melo

Ben傷左咁耐都勁過ball

驚塞又輸

76讓分塞

洛杉磯湖人隊今天迎來了他們的NBA首戰，賽前備受矚目的湖人新人「球哥」波爾（Lonzo Ball），還沒有在NBA正式比賽中登場，就引來許多球員的「關愛」!

湖人隊今天在主場面對快艇，賽前快艇隊當家後衛貝佛利就放話要給波爾好看，他在受訪時表示「那種在媒體上大量曝光、大肆宣傳的年輕球員，我一定會給他下馬威，這是NBA的規則。」

占屎，林瘋狂

我皇當年一樣有啦

我咪話呢兩個都係咪一樣未打nba前已經爆光率好高。
唔知高比又係唔係

各位覺得
今年榜尾之首
係魔術，牛，太陽，湖，邊隊

個個有咁上下名氣既新仔都係會根本好平常
至於湖人明叔講名氣新仔時期我諗真係分分鐘比唔上牙波

咩直 我諗唔到佢地會贏嘅可能性

魔術<潮人<太陽=公牛

東區輸少d啦

你比到我皇下馬威咪你叻囉，波夠勁一樣蝦佢唔到架

魔術最on9係佢永遠唔係最廢嗰隊

牛果種，係唔特登tank，但tank左
佢地管理層都數一數二

牙波老豆把口收一收喇，成日搵個仔同名人堂D人比，仲要吹到勁過佢地，又未有成績咁快又出簽名鞋😂

明哥一入nba咪又要俾人撚
最後勁到撚番人轉頭
一係就頂硬上
一係就收皮
做我皇定笨叻自己攞黎

ok4有出應該撚爆horford

係
你以為佢會輸個時就會贏比你睇

隻賤種打鐵球皇明星賽公開拎姚朋個名黎玩。
有無人記得

唱歌？

Ball

出年melo opt in , PG max.， okc真係肯比tax咩

新秀就本事到冇人撚到佢咪可以由波爸鳩UP囉

Ar ball幾多助攻 幾多分呀

今夏Kyrie Irving轉投塞爾提克隊可謂是反響最為強烈的一樁轉會，而對於要求離開騎士隊的具體原因Irving一直拒絕透露，但近日據名記Jason Lloyd爆料，Irving的父親長期以來一直對騎士隊心存不滿，並且視詹皇陣營的人為敵人。

Lloyd表示，Irving的父親Drederick Irving在他兒子效力騎士隊的整個六年時間裡一直對騎士隊感到不安，這其中包括騎士隊在LeBron James回歸之前的陣容構架，還有騎士隊教練團的一些決定，最後騎士隊在2014年夏天針對Irving展開的續約談判也讓Drederick不高興。

Drederick還曾在一場比賽後於騎士隊的更衣室內大發雷霆，那是15年的總冠軍賽G1，騎士隊客場對上勇士，那場比賽Irving帶傷出戰了44分鐘，最終導致他膝傷復發離場，而騎士隊也輸掉了比賽。直到2015年12月，Irving才成功復出。

此外，Lloyd透露的另外一個細節，在James回歸與Irving聯手的這三年時間裡，有一次Drederick偶然遇到了騎士隊的工作人員Randy Mims，Drederick拒絕與其擊掌示意。之後，Drederick聲稱他不認為他和他的兒子應該和「敵人」有交情，要知道Mims除了是騎士隊的工作人員之外，很重要一點他還是James的密友，一直以來都被認為是James陣營的人。

Irving離隊，他父親的態度在其中起到了多大作用並不得而知，但顯然，雙方存在分歧這是可以肯定的。Lloyd也表示，騎士隊對Irving的一些行為在私下裡也表達過不滿，雙方分道揚鑣也可算是在所難免。

打籃球要穿籃球鞋為雙腳提供保護，更何況是全世界籃球水準最高殿堂NBA。不過對今夏轉隊至爵士的Thabo Sefolosha來說這並不是必然的，自從『夜店事件』受傷後他就改將腳下實著戰靴換成慢跑鞋。

同埋癲狗係專精防守
俾人守到得3分

預左走佬？

湖人在主場開幕戰92-108輸給快艇，備受期待榜眼Lonzo Ball打了29分鐘，6投1中得到3分9籃板4助攻，在進攻端打得很掙扎，連兩次罰球都沒進。據報導，現場一共來了18位球家的親屬，包括「球爹」LaVar Ball和「球弟」LaMelo Ball，他們在包廂和場邊都有座位，待遇是很好的。

Chris Paul今夏宣告離開快艇，震驚全聯盟。自從加盟快艇後，Paul一直被看作是絕對的領袖，但沒想到改變來得那麼徹底，如此突然。

但事情會發展至此並非一夕之間爆發。最近，已經卸任快艇總裁的Doc Rivers也談到了跟Paul分開的問題，他承認，Paul想走的原因有很多，自己對他雖然沒有不滿，但他也承認：「他確實厭倦聽到我的聲音了。」

「我覺得，Chris是個非常有想法的人，他希望被執教的方式，是要一個合作關係。這對於任何教練來說都是很難的，你要跟他是夥伴關係，但又要命令他，我覺得這困擾著我們。」

冠軍教頭文件河

人又係自己揀既
而家走黎怨

唔知啦 cp走左都無講過一句
佢應該都知自己簡 仆街唔好喊

而家MDA俾波叔自己set埋play

波縮係想要教練比佢咩都自己黎多d

琴日espn個官方YouTube 有講。

我唔信佢D隊友會對佢冇野囉, 波仔有排畀人撚

唔講以為牙波拎廿幾分十幾助攻屌打pb

3分4助攻 仲衰過啲role player 嘻

隊友開心都嚟唔切
波仔被人係咁包夾其他隊友咪易打
無咖哩嘅三分能力，但一樣有咖哩嘅作用

又唔見得d隊友打得好好

其實應該唔會夾佢 最多好似今日pb守佢咁 佢暫時冇咁勁嘅得分能力要人夾佢

有班人係咪無睇波
Beverley 有守死 Lonzo 咩

得3分16.7%命中咁都唔叫守死
我都唔知叫咩

輸自己

真係廢，唔關癲狗事

板多就叫唔係守死嘅
咁daj都champ左啦

其實都係 放佢射都係咁嘅命中 應該唔係守死咗

失業仔好上水開po

可以守死牙波既只有牙波自己

［西書首戰大三元］2017-2018 NBA賽季討論區（7）

1000